[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(331)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

.....屌

?

點解係我中

見到牙當喺tst

貓咪當

邊度有

呢到你當哩到咩地方忽大咗呀？

乜鳩呀

唔好ff太多

Nope

熱

回歸人嘅本性吧

開冷氣？

想像一下人類最初係點，亞當夏蛙係點生活

娃

自由，無拘無束地
處處涼風吹拂榕樹，搖搖晃動的榕樹葉，而那棵榕樹就是人的起源，生命起源
世間萭物均讚頌那棵粗壯榕樹長久圪立不倒

我分唔到....

推走佢

背心仔

榕樹隨時光而變得更粗實，榕樹葉亦隨而長得枝葉茂盛
榕樹在黎明破曉時分所出的甘露滋潤著世間萬物，使一切更為豐盛

世間萬物對那棵榕樹謳歌是永恆不變，榕樹的枝葉繁茂生長代表著榕樹經歷多少個風雨，寒暑，歷煉

咩事

好眼瞓...

對生命起源嘅榕樹讚美

山谷的山洞與粗壯榕樹結合，良久，天地均在震盪，沉實不斷的雷鳴響起，雨水源源湧入天地間，橫天震抖，悅耳動聽的一鳴
產生世間一種美好的事物，那就是～愛

喊咗

決定封筆

文釆不足以令人感動
我太廢

smoking=murder

Hi

Lm

可能太過暗諭，露骨啲

咩...咩.........咩 咩咩

求淫故題材建議

覺哥

冇

我都想。。。

點解...

我自己作，係咪太隱諭？

佢有
食好多

冇人睇，功力未夠

喊出嚟

小狗懶擦鞋

妓伕

？

字好靚。。好有神氣咁

-.-

唔係 講到啲樹會扑野咁

練多啲

（−＿−；）

(￣◇￣;)

(●°u°●) 」

╮(￣▽￣"")╭

ಥ_ಥ

我睇緊啲咩（；￣ェ￣）

讚美陰莖

我寶貝大比鵰呢

你又私交過佢呀

9up 對佢有啲印象咁

BB搵我做咩

幾時再私交

又勾佬

推！

鳩鳩唔好嬲啦 你又唔理我

邊有 你都無搵我

大家好～～～～ 好耐冇上水了

新人好

小圈子

點解你重係P牌

Am...不太清楚
應該過幾日就冇
我只係在意改返炯植個名...
今日都未改到

唔係過咗一個月好耐喇咩？

佢話未夠

明明覺得過左好耐了...

依家係要online100日

以為西西出pool 了

30日嘅話應該過咗好耐喇喎

今日都未改到， 早幾日每日都有試.....

冇出pool....
交左一個朋友咁多渣....

西西

返工係咁瞓覺

點點

我先係

hughug

88日

留名

恭喜您

Bb

我不嬲

笑咗

弓喜

你唔好搞佢啦好冇

但就冇你份

岩啊 31 dad 咩 dy

暗串我？

你搵邊個啊

Bb 黎架

係31既角度睇渣

你好快31架啦

大把人叫我bb

hoball

再嘈bin埋你

好快比人叫daddy

同我生BB?

bb

我做緊naive BB唔好左往我

叫我daddy 都好過叫我uncle.....

Daddy 同uncle 有咩分別
你啲fd生個B就會叫你uncle

你係咪playboy

比克克鞭

不認不認還需認

ok sor 冇嘢 收返

感覺上daddy好聽少少lor

無分別 一樣咁老

邊度有Daddy

摩daddy

佢去咗邊

諗一諗其實冇衝突

你遲早

講波

其實係冇衝突...

對住班大帝咁辛苦 hea吓都好

想畀佢屌.....
賓尼迪斯都ok

唔好咁諗啦
小心啲啊

咪係 playboy 先無固定 玩完一個到另一個

行開

情感界遊牧民

jm9

求一日Boyfriend

下面可以點修
好想知

又同邊個一齊

你係咪比倫敦金呃過錢

想做有咩條件....

600蚊⋯⋯⋯⋯

hi

就咁剃晒??

唔會吉咩

以前剪過 好吉

你好想要daddy ?

咁你咪唔好剃

千

千萬不要！

萬

新人要自拍up 上嚟

睇下點

網路情人可以？

真人only

你叫A0既情可以憾

When

我好高汁

你想？

拍完拖之後1日之後block咗你

講還講唔好post樣

仲有一個鐘

點解要咁做

無人可以.....
好快放工

.......

咪係囉

邊度

咩區

新人 留名

咁係呢個po少靚仔啫

Sad but true

仲難數過琴日6對cp

咦
真係十個喎

我知

要自拍留stats

會唔會係人地block你

食唔食野好

冇咗佢tg

Exactly

溫習

who

最自私係尾站落但坐開面屌佢去死

底線同底線？

我唔會block 你。。
因為唔見咗你tg

原來你會撘小巴。。。

咁快考試？ 温乜9

我都覺.....

你唔係整容怪物咩

鬧交

我都想

[member屯門被拘示威者患愛滋病 警方群組瘋傳提高警覺

- 分享自 LIHKG 討論區]
惹左個愛滋gay佬[/member]

國家愛滋錬金術師

my name

仲有兩個月就到毒撚受難節
想有人一齊過既話差唔多要mark定了

唔好提埋d衰野喇

提埋你再多兩個月就214

再唔去要陸沉了

到時我諗我又會發癲

hi, 妹妹

一齊過

巧牙

有排

你仲可愛

唔知叫咩名

係呀

你係邊度吹風

痴撚線

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

長g識了

ok come

Tinder唔係異姓戀app嚟咩

我唔知呀，down 黎睇仔炸

唔係

我係屋企岀黎差唔多 你搵下有無另一間

Ok

係 想攬下你

依加買機票..

好耐冇見

見到有個po岀左段新聞話拉左個hiv+ d人口賤到 點解2019年仲可以咁無常識叫人死士

有無link?

sad

想幾時

見到你啦

Come

聽晚？都無人約我

無咁早

Me 飲一次醉三日 今日飲完唔好搞我

我.. 飲幾杯之麻

嘟

你唔好屈悶悶

去啦 冇野㗎

我地都無玩骰 飲得幾多

快d喇 聽你講心事 轉頭仲晏你乜又係會岀黎

唔准你屈悶悶

佢睇你頭 好似係

成日睇錯𨳒𨳒

腳腳知你冇就得

喂驗眼呀喂

行緊路又dark mode又night mode 又細字

我同佢一齊揾你地囉

我好認真

瞓緊喺床隨時瞓着。。

好耐都冇試過通頂喺出面

我喺kt

John

你地喺度？

ok

明明

我出咗來了

快喇

老闆好qq

先達

新人留名

186 會比d暖你

奶共家

有冇無帽

哩到啲人唔鍾意有帽……幫你拎分

ho qq

中間我完全可以

呀！！！

原來真係有肌肉仔唔睇身材睇樣
問佢鍾意我咩 話我靚仔
我：我唔大隻㗎喎
佢：有咩問題
我：我個樣好雞喎
佢：好雞？

你同佢講砵蘭街企街佢先會明

Wow

Not my type
係靚仔嘅

晚安

啱啱對面線有架無人嘅巴士高速駛過
但個mon寫住客滿

咁岩姐～
可能暫停載客
不要想太多

家姐
大概要儲幾多？
和你飛...韓國

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(332)

Hello

Handsome 哥
早

仲要係太子站出面

咁......詭異D....
唉

早

咩咩🐑

返工

對唔住.....
我知道我剛剛出院唔應該再飲酒...
短期內我都唔會再飲，會養返好個身體
你唔好再著啦...我知錯了...
希望你睇得到，可以原諒我

粉粉 早......

好想瞓覺

不推文推爆

999